人鏈

人鏈人鏈人鏈

Are you ready

推

人鏈呀屌 尖咀好多人好感動

開始左未？？？就咁睇好似冇乜人。。。

人鏈人鏈人鏈人鏈

差你

人鏈人鏈人鏈人鏈人鏈

快d黎

行動POST 推返上頂呀

就黎連上 夠竟邊條鏈最快跑出